做任何嘢講任何嘢之前記住，惟一緊要既係嬴

而家唔係普通抗爭，係同一個巨大極權之間既生死存亡之戰
我哋輸，就會輸咗香港未來：你自己未來，所有同路人未來，下N代未來，亦令所有義士犠牲白費
所以，嬴係我哋而家最大責任，其他一切可以為左嬴擺低

1. 守法可以擺低
守唔守法而家只係利益計算。犯法最大問題係要面對制裁，削弱我方資源，同埋令溫和者卻步。得益同風險比例夠高既，就值得做

2. 真相可以擺低
香港抗爭者有心有力，就係太「公道」。對家掌握大量資源抹黑我方，對佢公道就係幫佢打自己
邱吉爾講過："In wartime, truth is so precious that she should always be attended by a bodyguard of lies."
謊言係真相既保鏢；而家最大既真相係「香港人正在被極權減絕」其他嘢真唔真歷史將有無限時間討論

3. 道德可以擺低
恐嚇、打壓、出賣、暴力、禍及妻兒祖孫寵物，全部都已經發生緊喺我方身上
因為「唔想變成佢哋咁」呢個理由而唔用同類手段，而唔係權衡得失後作決定，只係打斷自己一隻手嚟同人打
一句講晒，而家係為生存而戰，最唔道德既事就係冇盡力用一切方法嬴

香港愛國者只有自己可以依靠。祝同道武運昌隆